{
    "Start_Game": "開始遊戲",
    "Challenge": "挑戰一下",
    "Leaderboard": "排行榜",
    "World" : "世界",
    "Friend" : "好友",
    "Merge": "合成",
    "Temp_Slots": "臨時槽位",
    "Temp_Slots2": "臨時\n槽位",
    "Sort": "洗牌",
    "Next_Target": "下一個目標>>",
    "Unlock_Slots": "解鎖新槽位",
    "Unlock_Slots2": "解鎖\n槽位",
    "Obtain": "獲取",
    "Challengable": "可挑戰",
    "Retry": "點擊螢幕重新挑戰",
    "Records": "通關紀錄",
    "Best_Time": "歷史最佳",
    "new_record": "咱再來刷個新紀錄？",
    "Ready_Play": "來就來！",
    "Level": "關卡",
    "tip1" : "10個相同顏色籌碼為一組，並放到對應顏色的凹槽上",
    "tip2" : "顏色相同、空位充足時籌碼才能放一起",
    "tip3" : "兩凹槽上都只有同一種籌碼，可彼此擺放",
    "Click_Select": "點擊選擇",
    "tip4": "同類型可放一起噢",
    "tip5": "10個相同的砝碼，可合併為下一等級",
    "tip6": "獲取更多的砝碼",
    "tip7": "繼續合成~",
    "tip8": "這是本關的合成目標",
    "Sound": "音效",
    "Vibrate": "震動",
    "Home": "返回主頁",
    "Restart": "重新開始",
    "Settings": "設定",
    "Lucky_Time": "幸運時刻",
    "Get": "得到",
    "No_thanks": "不用了謝謝",
    "Amazing": "令人瘋狂的",
    "Finished": "完成了 #0",
    "Continue": "繼續",
    "Gacha" : "扭蛋機",
    "Daily Gift" : "每日禮物",
    "Day 1" : "第一天",
    "Day 2" : "第二天",
    "Day 3" : "第三天",
    "Day 4" : "第四天",
    "Day 5" : "第五天",
    "Day 6" : "第六天",
    "Day 7" : "第七天",
    "Claim" : "領取獎勵",
    "Chip Collection" : "籌碼收集",
    "Acquire" : "獲得",
    "Amazing2" : "令人瘋狂的",
    "Lobby Upgrade" : "大廳升級",
    "Next Level" : "下一關",
    "Toss coins" : "丟硬幣#0",
    "Ten pulls" : "十抽",
    "Congrats, you got" : "恭喜！你得到了",
    "Take it" : "拿去吧",
    "Already got" : "已經擁有",
    "Free" : "免费",
    "Loading" : "加载中",
    "Loading2" : "加载中...",
    "coinNotEnough":"金币不足"
}